無口罩 公司唔提供 但必需載口罩上班

初五已經要返
我諗緊可以點做

一隻口罩都唔提供 仲慘過醫護

舉報無良僱主
你我有責

買唔到口罩咪唔返

照番，吹呀。 無可以點? 炒人咩。

你同公司講剛剛去完武漢, 但係無咳無發燒, 問下佢係咪要返囉..

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

我都想知

對住老細咳

去完湖北

節錄至Whatsapp（同事必須戴上口罩）

喺公司入面喪咳

無晒口罩，係唔戴，咁可以點...?

唔好帶
直頭話買唔到

問老細拎

真係唔知會點

推 明天上班

用張a4紙扮住先
返到公司咳多幾聲

唔戴會點？

想知 應該會提供返

返去咳